阿仙奴幾耐冇贏過摩佬嘅球隊

等俾人大炒啦

.

講得ho bro

下半場俾人入多兩球啦